3 年前有人話明天22點地震我 set左google

大家等下

語癌？

青少年應否猛鬼

地震我

會地震你？

聽嗰陣成十年前 到而家都唔明係咩意思

幾年前有預言家話香港今晚十點會地震